交通警甴係香港人公敵

屌佢老母死交通警甴，個個好似hi左咁
又開槍又開車撞人
無一個警甴是無辜的

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！